買左iphone XR

好好用呀 同學仔讚我隻黃色好型棍

閲

閱

可唔可以奶你袋底

用咗Xsmax一日 所有同學張櫈都濕晒

唔好買呀 一買就變咗窮撚充大袋

本身XR用嚟做後備機 點知拎出嚟睇嗰下俾同學見到 個個笑我窮撚扮大袋 其實佢哋重用緊6s 7嗰啲古董 我笑而不語 喺褲袋慢慢噉拎部金色512gb xs max出嚟 閃到個個口啞啞

關我撚事